唔洗手撩鼻屎會唔會有健康問題

成日唔記得洗手

下世小心D

你可唔可以改個名先扮痴線佬

你可唔可以唔好抄我

留名

利申: 食埋

未試過食

只係試過撩屎忽窿